有無人覺得Linda-鍾嘉欣其實都算樣衰？

做TVB個個

人

生

塊面太大
從來唔覺佢靚

馬

吳尊

戲

樣衰就一定唔係
不過個樣唔夠淫
同年代既話徐子珊個樣一定冇佢咁靚
但10個男人有8個都想扑徐子珊多d

搵人地生完2件40勾既樣話人 你不如拎埋羅蘭出來比

徐子珊正好多

咁撚柒樣衰都做到明星?咁我咪超級巨星?

臀

係
唔知點解女人係咁
明明論五官真係鍾嘉欣靚d
但冇徐子珊陣味

鍾嘉欣都叫樣衰?
垃圾post 拉

咁都唔算咩唔通
童童Bella 都靚過佢

樣衰就唔算既 不過唔覺佢有啲人講到咁女神咁靚 同埋見過真人 塊面唔大囉唔該鏡頭會拉闊人塊面架做得女明星塊面會大得去邊呀？
但比起依家無線個班姐仔 湯洛雯 馮盈盈 龔嘉欣 朱晨麗個堆 佢都叫有啲星味有啲氣質既 依家呢班成堆mk妹咁

啱啱出道果陣果幾年好清純幾靚,後尾唔知係咪比肥佬潛規則咗,對眼成日都好迷糊,以前對眼靚好多,同埋佢成米七高差極都有限

徐子珊對眼夠電

個嘴

皆大歡喜嗰時好靚喎 真係清純鄰家女仔feel

btw童童bella都係童顏型 會唔會嘛係你唔鐘意鄰家少女type

高朋滿座個高b都靚過佢

鍾嘉欣叫樣衰但李綺雯叫靚
純粹論樣貌唔講顏色，李綺雯同鍾嘉欣同年，以佢當年嘅樣，去選華姐廿強都唔會入

李綺雯就真係樣衰真係面大喇唔知點解咁瘦但係塊面大到面盆咁

鍾嘉欣真人成塊豆皮咁嫁
上次見到嚇到我想哭
你問下見過既人都係咁講
無講大話